琴日msc,t1 vs tes

t1上單Canna banpick嘅時候㩒過老鼠

因為老鼠係國服嘅譯名叫“瘟疫之源",t1又同時打緊隊lpl嘅隊伍

所以的強國網民又玻璃心碎滿一地